集思廣益 平安夜單身狗 有咩活動

唔想宅係屋企
又有咩地方好去？

出街睇人放閃囉

去網吧打機囉

諗緊落club

瞓覺

叫雞

返工

返工，仲要返夜

已經準備好係屋企打飛機過節

我對節日無咩特別概念
散過單身過一排又好，拍緊拖又好
我都係覺得聖誕係：有得放假既普通日子黎
有無巴絲都係咁諗

我聽日係屋企整蛋糕比屋企人食

去啲單機座位既拉麵店
去行下圓方（香港站果邊既商場，我覺得好大同埋每年都好靚）
去行下GU U記（聖誕好多brand都減價⋯
諗到再講

點解香港地方比單身狗、獨撚過聖誕既地方

去lkf

海邊，看海

邊度?

一個人落去，會唔會好怪

就算拍緊拖都要自己一個過

唔會，落club玩啦

落樓下吃大家樂，然後返屋企

上麗瑤 然後#metoo

有冇邊間好堆介？
今晚一定好貴啦

而家重上thisav 咩

人在大陸
準備出發叫雞